【愛回家(連狗喊)(連豬喊)(連鼠喊)(連牛喊)】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXCIV

#StandWithOzil

愛蛇吹奏po都拉？

雲加

柒能到。。。

愛狗受死啦

愛蛇

迷愛去維拉利爾啦

愛。回家

下場達蛇就收愛狗皮

達蛇

連貓喊

愛回家唔好睇咩

拉

好睇，俾人炒多鑊就最好睇

沙卡勁啲定t勁啲

迷愛同迷達快d派人出黎決鬥啦
我做公證

想睇互咬

我代表迷愛派出
1.笑甚麼畜生
2.返六日唔撚2
3.蔣XX
4.新迷基特派員
5.新小白牙cc
達狗每入一球上面條list死1個

迷達果邊派死老嘢同灣仔妖道出黎應戰
輸波打科興 和波輸得失球果邊打
迷愛派邊兩個

迷基死咗點計
復活死多次？

咁我驚你一場就死能哂

人都去左就唔好jer啦

唔派自己？ 推人做爛頭卒

TZ40都冇
拉爆

有無見過將軍會親自送頭?

拉 咁撚柒既topic

發覺達蛇次次都係要反底先勁
聖誕節前都係踢到成pat屎咁之後對車出後生仔先打返好

我負皮左樓主

我係公證人

巨人入面艾爾文都身先士卒啦

迷達個邊有幾多人？

我北河街公廁揸fit人。

有無手足認真傾波
而家戰術黎講 t勁啲定沙哥勁啲

愛狗最強之矛vs達狗最強之盾
點搞好

T
Xhaka當半個中堅咁踢

兵工廠4強遇舊帥 阿迪達向艾馬利送高帽

【Now Sports】阿仙奴晉身歐霸盃4強後將會鬥由主領隊艾馬利領軍的維拉利爾，阿迪達不忘向前輩派高帽，一於先禮後「兵」。
阿仙奴於周四歐霸盃以4:0大炒布拉格斯拉維亞（兩回合計勝5:1），領隊阿迪達先讚賞球員表現出色：「我們開局表現極具說服力，高壓而進取，全部時間都具威脅。我實在喜歡球隊在入球被判作廢後所作出的反應，之後取得出色的入球。堅壁清野亦重要，這是連續兩仗所做到。」

阿仙奴將於4強惡鬥由前領隊艾馬利領軍的維拉利爾，後者於2019年曾帶領阿仙奴殺入歐霸盃決賽（負車路士1:4），而他執教西維爾時曾3度贏得歐霸盃。阿迪達對他推崇不已：「這將會很艱難，艾馬利也許是這個賽事最成功的主帥。」

「面前還有很多事情要去做並加以改善，我們有決心改善，盼一天比一天好。」阿迪達續說。

圖片來源 : ©AFP

沙哥替工黎講幾勁

呢件牆頭草黎

本身沙哥都係逗左閘位
宜家係overlap同underlap 分別
T就overlap 宜家何妖變咗underlap 左邊
利申：9up

尊重手足
拉

但沙哥可以大轉邊

點睇我琴日exploit space ?

你打仗講多人嫁咩
遠既劉邦夠疊馬 咪又係比項羽秒能左
唔係出爾反爾擊其暮歸 根本劉邦之後邊贏到
所以唔係疊馬就好揪

踢完首回合個個笠到 一早講咗達蛇歐霸作客不敗男

派派幫幫拉

未受考驗姐
打閘唔夠啲跑狗跑係一個問題

沙哥啲大轉邊幾能勁
想反都反唔能到
第4球仲要由佢策動

守到zaha喊住叫媽媽

所以沙哥出面出多個何妖挨邊啲諗住幫輕佢防守
不過問題又黎 如果對面overlap勁應該會打穿到

叔打呢個陣何妖個位似屈機

條撚樣成個教練生涯 歐霸兩回合戰 21場波 全勝

無何妖咁有創造力
我唔係話條炸彈狗創造力勁 係講緊叔垃圾

真阿留返對阿狗先輸

咪提廢叔啦 西希朗都踢唔掂

叔上場屌打修咸頓motm

全部重度

上場motm 你瞓咗？

上場motm都反？你stoned𨶙咗？

又話咩拉維亞主場不敗，咩剩係輸俾巴塞個類

原來笑話嚟

真係瞓咗

佢進攻參與多過防守

我地咪巴塞囉

咁叫唔夠跑

你連基迪哥都反

喊你老味

Balogun 係咪吹大咗

我哋勁過巴塞啦

叔送一球俾佢哋咋
本身贏2:0

認真講 而家防守體系上未受到快馬威脅
暫時兩場都未試到咩
下場對富咸 有陸文 可以試到野

唔通我廠要破佢處

唔是啦
underrated

吹大咗啦 基迪哥u21神射手

我哋作客贏2:2返主場1:1夠做

富咸啲波打得好快
真係幫沙哥考牌
不過就算佢爆都唔可以怪佢
因為富咸攻力真係勁咗好多
係把握力西

我地隊波好多反愛先鋒
撚羊 拿狗 沙哥呢啲反愛先鋒
果陣傳第一班反愛係呢班
到時踢起黎可能有加乘

以前聯賽沙哥都係包開波，呢個問題我唔太擔心

發覺馬里包住浩鼎 浩鼎踢落都信心大咗好多咁

屌你搵件妹波狗包皮拍浩鼎 搞到浩鼎都慌失失

包皮躝

佢地條後防都幾閪
星期日應該大波

沙哥守碌民 考牌戰

saka=新洛賓。
Pepe=列貝利

個龍勁
大角

無雷蛇都仲有馬大哥

包皮=騰雞狗

但係張伯斯同佢都打閘 成條防線都好慢

呢個真 知道隔離果個用波定過檯油
放心由佢用波 自己現空位就攞到波
之後有咩比返佢搞 唔駛柒柒下咁

發覺有馬大哥，營多狗都踢得好返好多，馬大哥=真核

有人逗住所以唔明點解有人講逗住型中場比人笑

Saliba 仲有無位比佢踢

和波兩邊一齊打啦

講真每隊波係要有呢啲角色

右中堅有佢位置
講真 下季睇好saliba/馬伕踢浩狗個位
再upgrade下真係不得了
假設keep而家陣式 中堅多都唔係壞事

有馬里控波，浩鼎做返啲簡單野，好得多

問題真係包皮到，波底唔勁又成日妹波，搞到浩鼎又要顧埋佢，但浩鼎唔係去到包埋隔離位個啲級數

薯薯咩

馬浩連線勝率已經去到83.33333333333%

狗閪達

仲要勁撚多CS

沙馬浩=83.33?

我哋好早已經講過包皮有問題
好似1月佢啱啱好返嗰陣

歐霸冠軍 得3.25

喂喂喂，tz狗換我啦，我反愛的

包皮似重度 成撚日妹妹妹

咁多人唔洗瞓9up

沙馬浩6667 4大守護神好能癲下

我馬清波爽到

睇完波直落開工啦

其實佢掃波係硬淨 不過用波一直講都係難攞
踢開波都知 傳個導彈咁既波比隊友就預左要修正
修正即係人地迫搶就易甩 就會失控球權
有時又盲目踢上前 馬里會搵到隊友先
呢樣真係差好遠

連埋派狗，平均身高有冇米88

唔洗換啦
死多你一個都唔自在

6667拉低咗
佢得米82

其實6667相對上黎講唔高 但慢
183身高 無速度點搞
佢個位如果轉hakimi應該好尾機

佢唔撚識傳波timing，有時仲要論論盡盡唔知佢幾時甩咁

張伯斯波底好呢樣野加分，第三球一cup再俾直線，比狗80%做唔到

係 所以呢啲要浸下 而今季無時間佢浸
拎到歐霸下季再拎盃仔時間比佢浸

新島真

6667用波唔差係真
沙哥次次轉邊都控到同控向自己身前一步左右
呢下比狗一定唔得
一控就會向後控出界

包皮個防守方法下下追前搶波/截波
好多不必要剷波 剷中就型 剷唔到直接仆街
如果唔係速度top fit好易收皮
之前已經俾沙拿撚左一鑊

其實馬夫，Saliba 都可能有呢啲情況

懷疑細梅屌打佢

馬伕踢德甲暫時都未見呢啲情況
saliba法甲唔敢參考住

2個人黎

比狗都似玩完，季尾都無得出，睇下拎唔拎到個歐霸當歡送佢，話晒都踢咗8年

馬大哥+細梅會唔會有新火花

仲要攞住個波唔俾人
有陣沙哥逗後叫佢俾又唔撚俾
自己一野長傳就算 但長傳唔似雷斯馬哥咁搵到人嚟傳
搞到過唔撚到中場俾人撳住嚟屌
跟住因為受壓 所以多咗機會俾佢搶波就顯到好似好勁咁
其實唔係佢啲傳波隊波根本唔使打得咁辛苦
同簡迪雙面刃一樣道理
That’s why上半季咁撚廢其實有部分因為佢造成

賣到30m真係仆住賣
呢件野伏伏地

我人證 6日子係迷愛的

樓主嚟

呢個真，係速度慢少少姐

細梅用波好好多
但佢啲預判好有問題
包皮就俾波好閪加上有時太魯莽出腳

無你？

同一句說話用落Saliba 到
所以今季咪要外借

包皮標波型中堅
要搵個positioning 勁幫佢企最後逗住

holding 尋日都係做出去殺果個
mari 逗

所以 holding gabriel 麻麻
1係holding mari
1係luiz gabriel

馬大哥拍邊個都屈，bug嚟 同曼城Dias差唔多

包皮買果陣邊個諗住係伏
一開波又勁又盛
中完武肺之後球球傳波都閪

6667視野都屈
第一球係佢俾Esr
第三球直接助攻

缺點全部都係身體質素問題：
慢 唔高 易傷 個天幾公平

屌你呀
撐6667唔洗咁反比狗
不過我都同意6667踢出黎
攻守平衡 出波比較好

所以有數據佢拍電欺會好返啲，條友用波根本未得，躝落後備跟下Mari學野先

馬里用到波呢樣野已經幫輕隔離果個好多
仲少自爆 比到人信心 結果咪帶起埋隔離果個

石頭冇左Dias哥同holding差唔多weak

梅狗係心態問題

有你地五虎夠
勁過迷雲五虎

唔係刻意反比狗
而係佢波底自大傷完真係好得人驚 成日修正個波搞到比人迫甩
為大家好都係送佢去巴黎 等佢可以係巴黎打起算

細梅用波好

成日舉手
同埋佢唔夠穩定
Keep唔到連續十場八場正常

你雙重國籍259
迷愛迷達

好似有球佢包完波拍拍浩鼎，屌呢啲咪俾到信心後防囉，即刻輕鬆clean sheet

感動既係馬里終於有更多手足識欣賞佢

funson上水

mary應該係中堅最穩陣果個

同意佢大傷完廢到嘔
剩係識回後加幾次傳中間傳失
睇到心驚膽戰
比狗有價好賣，有葡哥&6667

放走佢，對佢對我地都好，其他聯賽強度無咁大，佢又可以去法國玩

Mari對比包皮好似冇咩特別表現
因為做嘢正常 少失誤 自然對面少機會
包皮搞到自己隊波受壓所以就多機會表現

Pepe Martinelli Saka
Odegaard
笑口狗 派狗
T狗 馬大哥 沙列巴 夏基米
當拿龍馬

迷馬黨！集結！

3322先係真理

沙哥做輪換?

Saliba 似偏向逗
Gabriel 左Saliba 右
後生中堅
夾到就正

沙哥防守轉邊好啲，如果出返呢兩場個陣，其實出沙哥仲好過t仔，呢個陣overlap唔太重要

T狗營多狗咁玻璃 實有得踢
如果唔賣嘅話

達哥講到明鐘意啲踢到多個位置既人

兩個都有妹波問題

距離簽夏基米又近一步

好似係
但係呢個陣好似相對上對比素馬需要又唔係咁大
要個可以挨邊踢又可以收中間踢既中場會岩呢個陣多啲
好似何妖而家就係咁踢
有無呢類中場 勁過何妖 岩呢個陣

張伯詩入咗曼post

根度簡

咁巿面上有無

好似佢未中之前係三中堅嘅左中堅
中完之後球隊轉番4231 兩中堅為主

驚佢會變玻璃
係維拉都踢到大傷
黎到要拉邊又收中間 助攻助守
得唔得呀

Fm叫內鋒中場MEZ
應該有好多

咁搵定啲 我再pm牙達

所以佢後備一流 仲要英人

呢件人工貴過閪喎
有歐聯踢都比唔撚起2件35萬鎊人工啦
撚羊+佢 點搞

作為迷愛阿狗真係開心
下場結果點都會贏家

所以葡哥放去中下遊?
5m賣走?

葡哥左右都得 後備啦

pogba
鏝果堆 kdb b華 foden都係

皇馬仲留唔留摩迪..買返嚟踢一兩年都好

其實Esr 應該都得
不過防守差啲

你拎呢啲做例 我地點買

得意狗今日食錯狗糧?
摩迪你發夢果陣都唔會黎啦

有無巴丁潮文

睇live果陣以為入左

今日真係唔係幾舒服個喉嚨有啲緊
諗下姐不過我地同皇馬關係好，佢又35歲，最後一兩年嚟英超踢都幾好嘛

重溫下

佢踢熱刺架屌

Barella
不過國米意冠

唔要啦 養老搵第二個好過
一陣黎到多件冗員就難搞
搵個當打啲 起碼有火想爭下冠軍爭下四
老野有錢就滿足 撚羊有版你睇

hakimi都係角米
角米有錢就賣 唔駛驚意假會唔賣人

咁去巴甲執件算，平平地質素又好

幾時topic反拖狗

之前傳呢個 又係姓馬

巴甲好似有件睇中
富林明斯有個中場睇岩
踢到而家何妖個位又真係可以一戰
不過呢種變形踢法要好講紀律 希望之後買人買岩人

肯賣唔=肯黎
人地留係度都有歐冠打
仲未計肯賣就會有其他球會爭
要爭到呢D球員冇歐冠資格都幾難
一係出好高人工

我屌你老味牙

贏到歐霸既話 買既人都好啲
過到愛狗果關最緊要 sob真係私家雞黎

我寫包單愛青係利迷

你收錢做野

btw Aouar 係咪已經冇chance

sob好𠹌勁決賽仲要一場過

呢件唔買啦而家
果陣串過閪唔黎就以後唔好黎了

呢個人下盤唔係幾穩，我個人覺得踢中場下盤穩會有優勢啲

點處理細爆 拖狗同坦
洛仔仲後生唔驚
叔都應該賣到啲錢
上面3件點搞

大家覺得三年內可唔可以重返歐聯

佢應該知今夏皇馬會買佢頂Modrić

拖9成走
坦都要賤賣
細爆唔知

世爆賣既機會都高
唔聽話好難用

拖狗真心勁唔尊重阿狗
上年都俾佢撚完嚟
今年繼續玩野

仲三年下季都有機啦

佢真係好撚唔尊重，一啲職業操守都無，衰過爆哥

你琴晚無得出

真，開頭唔融入唔學英文
轉會又比佢唔去意假去下體

拖真係
講到咁
仲叫boca 借
真係想講free 埋比你走好冇
你慘球會何嘗唔慘
有份contract 係度好黎好去
起碼出力踢有表現先再講
你有貨交球會最尾比你早Dfree 走
而家咁樣球會即係all lose
冇表現又冇轉會費收番

好能型

佢地究竟UP乜春

沙哥好型棍

想換波衫
要番入去先換得

應該同佢講入到去先交換波衫
廢事比人影到有藉口寫新閒

屌, 愛狗谷住谷住實死冇生了.....

睇落唔止183

迷愛了

差唔多啦183

四強呢度將會有好多二五

holding 189喎

Kolasinac 183cm

Leno 1.9m

四強幾時踢

一生迷馬

睇落去6667 183差唔多啦

格列殊又睇我地啲波
幾時過埋嚟

俯首稱臣

根本就想過嚟
其實佢等緊臭蛇出聲

發覺英格蘭中前場爭崩頭
saka 冇位入
邊路 sterling rashford 入硬
仲有sancho greenwood 爭
AMC 人爆到要放邊路 mount grealish bellingham lingard maddision foden
每個位2個人真係排唔到saka

saka > rashford

唔踢仲好啦
一陣踢呢啲國際賽傷咗仲on9

foden 踢到著火

又成熟咁多，大家唔好ff啦

foden lingard mount 近排都好勁

Foden好似唔夠穩定
Mount由林伯到杜狗都咁fit
連皇就呢期爆

隊長！

無左羊隊波順d唔難明

但我係度諗，其實少左個tie仔關唔關事

佢太sharp 搞到好多時都俾佢落底傳中算

唔係話佢勁唔勁，係好似好易俾佢吸曬d波落底而唔去組織多d咁

想問如果入到決賽，對獌，就算輸
而獌又英超前三，係咪歐霸亞軍都有得踢下年歐聯？

定調返轉如果獌贏歐霸而又英超前三，就益英超第四直入歐聯

Sorry for 1999

兩樣都唔係

Daddy 似乎俾軌二期時期球員軍變造成心魔影響好大

乜鳩都無
亞軍永遠都係輸家

阿9 入歐聯1係前4, 1係贏europa, 冇第三個可能
英超歐聯資格正常情況=4, 但最多可以5個
如果有前4以外ge球隊嬴歐聯and / or 歐霸, 就會有5隊
聯賽前3 + 歐聯冠軍+歐霸冠軍都係肯定有得打
聯賽第4要睇邊隊拎歐聯冠軍+歐霸冠軍
當歐聯冠軍+歐霸冠軍都係英超排前4以外, 咁英超第4就會冇得打歐聯
e.g. 車仔贏歐聯但聯賽第5 & 阿仙奴嬴歐霸但聯賽第9:
咁下季歐聯資格= 聯賽前3+車仔+阿仙奴
只要唔好同時由非前4英超球隊贏晒歐聯歐霸, 咁聯賽第4都有得打歐聯

達哥

如果韋斯咸因為咁無得打都幾慘

要3樣同時發生
1. westham 第4
2. 車仔冇前4 + 贏歐聯
3. 阿羸歐霸

無咩可能啦
其餘兩樣都仲有機會
但車拎歐聯啦喎...

由抽籤嗰日開始車狗個個j緊奪冠啦

我夠日日j達蛇做四冠王啦

佢地好多都係9up
唔知你地咁認真做咩

你夠日日j屌肥妹啦

即係我地鳩噏你又咁認真?

阿狗踢歐聯
發夢啦

挽留

玩留小白狗 佢轉咗迷達

咁佢同綠日狗一樣都係代表晒迷達同迷愛啦

你都係。

龍蛇生日

去踢r年啦 唔阻

Xhaka – I don't care which position I play

For the second time in five days Granit Xhaka lined up at left back, and just like at Sheffield United, he played his part in a victory and a clean sheet.

The stakes were much higher on Thursday though, against a Slavia Prague side that hadn’t lost at home for two years – a run stretching over 30 games in all competitions.

And as we took another step towards a possible European final, Xhaka said he is willing to carry on filling in at full-back if needs be.

“If we win the Europa League like this, I don't care which position I play!” he told after the final whistle.

“If I have to help the team there, I have to help. I'm the guy who will do everything for the team. Of course, everyone knows it's not my regular position but with the team-mates, they help me and coach me as well, in front and behind. I'm so happy I helped the team in this position as well. I try my best and in the last two games it was a good performance.

“We had a very good game,” he added. “The game plan that the boss gave us was excellent and we showed a big game today. I think we deserved to go through after the two games.

“The character of the team was excellent. To win here 4-0 is not easy but like I said before, we showed over 90 minutes a great performance.”

美股升到傻
迷基幾時返黎俾number

中柱中27次 有無咁撚多

佢仲係未值72m
表現都分期黎緊
下季可能踢到世三咁

下回合帶帽收愛狗皮

今季有冇機會雙雙

btw 入返15球中柱既波
原來同愛狗進攻無乜分別
係中柱中閪到傻撚左

迷愛手足依家立於不敗之地

以屁屁嘅身價 一早要啦
連五線普同禾狗都做到

愛蛇歐霸入決賽領隊黎講最多

去到最後一季先值72m

Lucas Torreira🗣 "I want to go to Boca Juniors now. I am 25 years old and I know it’s a club that plays for great targets. I’d like to make the fans happy... but I know it's not easy. Boca should reach an agreement with Arsenal for a one-year loan”. @fabriziorom 👏🏼⚽️ #Arsenal

躝啦

成個po最撚認真就係你
次次有人9up講笑咁反下達狗
你就即刻千字文咁屌

頭髮狀況令人擔憂

一句鳩噏不嬲天下無敵嫁啦
笑人地車狗又要問過你 你忽撚左咩
駛唔駛幫佢地除埋褲劣鳩呀 屌你老母咩

3果到漏左個情況
曼無前4+贏歐霸

笑車狗又要出黎護航 係咪車狗係你契哥呀
我就唔理車狗係唔係鳩噏既
話知佢地隊左草定飲大左啦 係唔係笑下都唔柒比呀
屌你老母我最憎呢啲懶公道既撚樣
人地車狗日撚日笑鳩阿狗又唔見你爆閘入去同佢地講我地鳩噏 佢地鳩噏關我撚事咩

想像到愛蛇一吐烏氣,意氣風發咁講good ebening

都幾唔好彩下
已經成日比人黑 仲要係咁中柱

愛蛇比人炒，達蛇見board輸比愛蛇，兩個都一肚氣

愛蛇好難輸。。歐霸王者

愛蛇真阿 會讓路比我地

中柱姐係off target 唔關運氣事

唔介意愛蛇輸波換比迷達串想贏冠軍踢歐聯

迷愛好偉大

條友波又屎
仲要干涉他國內政
敗走英超都正常

阿記棄將住烏都輕松ko
今次我哋有拿狗 仲唔食撚滑

呢個真 車狗呢啲賤種隊平時串柒柒仲護航

遲下半隊光頭

Glen即係咩

Glen Kamara

全部整返個auba頭

唔通續約

'It's a joy to watch them play'

Bukayo Saka and Emile Smith Rowe were at their free-flowing best on Thursday night.

Lining up behind Alex Lacazette in an exciting forward line, our Hale End graduates broke free from the Slavia Prague defence time and time again to help us book our place in the Europa League semi-finals.

And Mikel Arteta was full of praise for our teenagers after the game.

"For me, it's a joy to watch them play and to watch them every day in training," he said. "How they behave, the passion and the commitment they have for the club and how much they love to play football.

"You have to let them express themselves and you have to give them certain room to work, and some ideas of how they can exploit their qualities. Then it's up to them. I thought both of them were really good today.

"Players have to make each other better. That's a big quality. Then you need somebody at the back to make those players better and get the surroundings, the collective understanding, the way it should be.

"The same happened with the backline. Today we looked really solid and I don't think we conceded a shot on target. That's maybe because of a little bit of continuity or a little bit of help in these understanding moments."

人哋用嚟換rice

laca 有d隊長feel

又唔易搵個有埋門又背身打到false 9嘅人

忘了愛

減人工先好講續約
15萬鎊人工最多
我覺得13萬左右係佢能力值既人工

佢身價升到幾多

拿卡呢兩場正常返又變返有埋門
明明上兩場歐霸先炒單刀

嗰球單刀炒粉屌到仆街啦

但 in general 你邊度平平哋搵個人嚟識得咁樣搵位起腳

條友大賽先上力

2年約150k，續唔續

平啲得唔得呀

仲要宜家已經多過15萬，仲要再加，球會第二份約，就算30歲，點會出份減人工既offer比佢，經理人都嘈死你，所以話就算拿卡係隊波係有作用，都無謂勉強續
憶差唔多廿萬週薪呢4季打成咁30歲既拿卡，真係惡循環黎，所以唔該球會以後第一份約既人工用下腦先比

拿卡條撚樣都係一時時㗎咋 早排先屌緊佢有位起腳都要繼續妹

可以嘅
不過如果賣到15m以上我會揀賣

20m應該都有人要

阿仙奴又唔係皇馬⋯⋯⋯⋯問心講，以呢隊波嘅水平

佢算係咁啦

佢既水平我會最高評身價3000萬，週薪10萬
但佢宜家係5000萬，14至18萬
新約要加薪嫁，我相信大部分球迷都好滿意佢近年既進步，但現實講錢，襯1年約換返少少錢定加薪用多幾年，你試下衡量下

一年約 30歲好難講
不過佢值20m嘅

升唔到幾多 得翻年半約

RICE冇乜可能放

去做bench warmer咩

有冇迷屁黨here

歐洲國家盃喎

非國腳級咪續喇
冇用

屌你樓主

暑假有得睇 達蛇vs謝拉特

搵唔到最佳位置都有啲影響

拿卡錫迪已在歐霸盃淘汰賽階段攻入了18球，歷史上僅次於攻入20個歐霸盃淘汰賽入球的法卡奧和19球的加美路。

牙達大戰謝拉特

教訓吓謝拉牠

在，你好

下年轉波衫
屁哥10號
巴丁11號
Mari 2號
有冇人反對

Pre friendly 張poster有拿卡 係咪唔賣

留返10號畀o

Ok 咁屁哥14號
羊狗躝

當年有列基米

有達

有沒青訓份

Hakimi 2
Partey 5
笑口狗 8
Nketiah 9
Willian 10
Pepe 11
Martinelli 19

一條心撐76教訓daddy

見到有黑鳩廢鋒就唔洗睇

巴丁9
奧哥10
屁哥11點睇

堅定迷屁

正路啦

一直都迷

洛克人 - 8
細爆 - 6
高拿仙納 - 3

到果陣達犬都唔知仲係唔係度教啦

10個賽季，340場比賽，7奪每月最佳領隊
祝賓尼迪斯 6️⃣1️⃣歲生日快樂！ 🎂

＃PL

Arsenal Manager, Mikel Arteta, said: “We’re looking forward to travelling to Ibrox as part of our preparations for the 2021/22 season.

"I enjoyed two incredible seasons at Rangers and cannot wait to return to Glasgow and feel the incredible Ibrox atmosphere from the touchline. It will be a great pre-season test against Steven Gerrard’s reigning Scottish champions.

"We’re also proud to commemorate the long friendship between the two clubs by playing a part in their 150th anniversary celebrations.”

永續達蛇

廢蘭大戰round2876

賓蛇

Topic

十五個負皮

樓主重度

(連牛喊)(連牛喊)(連牛喊)

sosad sosad sosad

(腦魔面紅)

原來高基連都回家

高基連傷好未
回購
5萬鎊週薪屌唔屌

用波差

唔爭在我藍啦

對面2021仲艾比奧爾

應該3張啦，6號位有派埃
其實當年就唔應該賣

有咩波睇

講緊下輪維拉利爾隊波

托利斯似升級版馬里

點睇我吹奏嗰啲好多有份
6667 謝拉特

維拉利爾同阿係咪55波

你太睇小愛蛇

仲賣得好平

達蛇唔係一條濕鳩

無馬里都幾癲

呢個陣踢歐聯出唔出到線

俾人456

其實真係會
中場3個都無乜防守
中堅2件
456係一定

唔敢想像對鍠會比人炒成點

諗緊點歡迎愛蛇好

（連豬喊1）（連豬喊2）

哭喪囉

勝愛partey

但另一隻中堅p torres用波好似唔錯

真

擺3個中鋒似重度

個陣3中鋒3翼鋒/攻中
Skip中場？

寶達火災果個男人都幾仆街
掉低成屋女人唔救 個孫唔抱走 自己走左先
最後成屋女人連埋自己老婆都死撚哂

真係似重度 Pepe當中場

足總輕度？我哋睇慣晒深夜波先嚟星期日早場

對富咸會唔會打假波贏唔到放3分比柏加護級

好似獌想要
但條友有妹波問題
睇下拿卡迫唔迫到佢派膠

佐敦封撚左區
話有變種病毒

變種病毒邊個7頭前幾日先大大聲話21日好有用

著哂防護衣 似奶大獲野

聯賽成日鳩踢，一係就俾足總黑，好難搞

又妹波 逼到佢派膠啦

好似有個男人即刻想衝返上去想救屋企人
但係比街坊阻止左
啲街坊仲用水淋醒佢
唔知呢個係唔係男戶主

係男戶主
不過重點係點解有火警唔係叫醒成家走 抱走個孫走
而佢係自己一個走
就算話驚死都唔係掉低屋企人自己走
所以點講都講唔通

白色防護衣好似好大獲咁

變種病毒

之前都係藍色果啲普通防護衫
而家連身好似伊波拉咁
可能呢隻變種好勁 所以要捉喪屍咁搵返條友出黎

唔係女婿咩?
女婿唔係屋企,知道火燭趕番去,想上去救人

又有物資派

造勢

更新左資料
女婿係咸能到癲果個後生仔
黑面果個男戶主

呢個愛蛇咁霸氣

今次應該上門派
情況似好嚴重咁

變種病毒d雞蟲應該中左

會唔會又收緊 唔比外國手足回家

不如佢自己檢討下點解成21日都驗唔出

其實係收緊唔俾香港人出去咋

都比落樓喎
唔驚散開去?

我覺得做show姐友愛又唔見佢封

買佢聽朝全棟無人確診

100%的波

要嚇人打針

永久有效就話考慮下打姐

駛鬼嚇咩
已經講到明
9月後冇biontech
佢係要局你打既
話唔打疫苗唔比出境
八成人就算平時唔係經常出出入入既都仆住去打啦

9月冇biontech
但係出年年初又有第二代疫苗

羅馬呢

你見唔見有人宣傳出年年初有第二代先
得姓聶個條友仆出黎話冇biontech咋嘛

陳梓維係咪弱智

又搞乜

見佢答記者啲問題一係問非所答
一係講啲鳩野 反而另外幾個區議員就提出個重點出黎
就係究竟個變種病毒屬於輸入個案定係本地變種
陳梓維好多時都唔係幾做足功課
下屆真係再有區選既話 相信果區啲人都唔會投佢

馬里是神

馬神

詩詩踢晒u18 u23同一隊（bench warmer)

尋晚先係捷克
返嚟就踢u18

8m Mari+holding 2m
10m組合

想問下xhaka 打左閘係咪好勁，呢兩場冇睇

馬沙連線2場cs

派對原來要自己踢哂成個中場先勁

兩場對垃圾

進攻要圍住佢踢
防守要搵人幫佢 麻撚煩

錫菲聯可能係垃圾
但奶共隊踢我地之前，係歐霸好勁

勁過蒲哥

達蛇不嬲都話差緊個拍party

有live
赫捷臣又入波 勁撚到

又係時候吹奏比素馬

阿狗前面個10號好似幾勁

愛記1-1

熱狗真係好撚多小動作

好似和波對我地最好

呢球靚撚到

連愛記都打唔贏，摩佬一定要炒啦

傾

如果仲想爭前6
兩隊和波最好

和波啱我地，仲有機會去前6

又話咩主場未輸過，笑撚咗

都好難兼顧到歐霸同聯賽

嚟緊幾場中下遊應該副選都夠

西咸

一條心 撐摩佬

阿仙奴2021 big6

咪撚on9
拎住咁既班底同人講兼顧唔到雙線
講出黎唔怕比人笑?

Saka esr是但小咁個隊波都廢七成

又真係兼顧唔到喎
歐霸料

一早買連帝咪

當年歐聯對希臘野

爺爺咁既隊都入前四

咁依家中游隊隊都以前big4咁嘅水平啦
成個歐洲水平都高咗，Ajax可以打到歐聯4強

捉走21日

阿狗唔夠打啦

其他教練都可能係，但係愛蛇係歐霸盃都係用佢名

According to Gazzetta dello Sport, Sead Kolasinac is one of two players that Lazio Director of Football Igli Tare is looking at for the left-back position.

?

佐敦班人

溫書啦 仲玩twice專輯

咁多00後

講多無謂 落bid 最實際

5m都仆住賣 最緊要比哂份糧

坦快躝

人工好閪貴 驚唔比哂份糧姐

Arteta on Saka: "B' makes a lot of good decisions because he is such an intelligent player who can read situations. And after that, of course, he has the ability to execute them the right way and that's obviously a big quality."

如果saka帶到阿狗贏歐霸
下半季有好表現
年尾有無機會拎返個金童返黎

名宿促美斯做中國大使換科興疫苗：這比10個世盃冠軍更有價值！

合約戰士
Arteta on whether there's any movement on a new deal for Lacazette: 'Yes that he recovers today and on Sunday he scores more goals.'

唔好續啦
佢再續就會加人工
到時3 4件 20萬+人工點搞
買人又惡搞

攞到歐霸就續

唔賣嘅話等完約算
可以用多季
解決咗中場同閘問題先
唔差在嗰10幾m

賣到人就唔爭在既
好似上季咁乜人都賣唔到就爭好緊要
最緊要清到必要清既冗員先
約就唔續啦 一續就起碼廿鳩幾萬人工
搞唔掂

Arteta on Martinelli: "Sometimes he won't understand my decisions but the only reason I make those decisions is to help him, so that when he gets the chance to sprint, he can sprint, & when he falls, he goes again. I want a long run with him, not just a short one, and he's in

我決定左回家撐達

Arteta on Lacazette: "He really glues the team together and that's a quality that is not easy for a striker. He's got it. For me, in his style and in his development, even if he's soon turning 30 years old, he's on the right path because he's very willing to learn.

Arteta on Folarin Balogun: 'He has unique qualities as a striker - his speed and the way he holds the ball. He's a real goal threat and he works tremendously hard.'

講講下驚續錯拿狗
然後人工又拉高哂

攞歐霸，搞個歡送會，歡送拿卡比狗個啲啦，好嚟好去算啦

夏撚拎完

佢唔係拎2020咩
2021到saka拎

如果拎到冠軍坦狗世梅都有獎牌拎

拎完會下滑

世梅世界盃冠軍+洲際盃冠軍+FA CUPX2+社區盾X2+歐霸盃冠軍

都幾撚屈

cv靚撚到
仲要季尾04完約可以去其他隊
應該可以r到份肥約

1年約 人工開鬆動少少呢

辛祖都排緊隊

咁快講緊攞歐霸
BOOK巴士未?

拿狗最多值15萬鎊人工
而家都已經超哂標
所以好難再續 有價好賣算啦

book左 將會到時嗌
阿仙奴!冠軍!啪啪啪
阿仙奴!冠軍!啪啪啪

升板藍根上黎定另尋新前鋒

傾傷9左 9 日後仲要決賽打鏝

Saka勁定今時今日既Iwobi勁

呢個都要問......

之前既iwobi

天滅摩狗

真心咩剩講穩定性都贏成條街

點解其他隊水平高咗，得我地越踢越霉，又唔係冇買其他隊嘅人咁講唔太合理，我覺得我地輸在心理問題多於能力問題

禾B啲埋門同決定唔掂

達狗難辭其咎

成隊少爺兵 球會冇野心 目標都唔係爭冠咁

足球變咗
迫搶變咗最重要嘅防守方式
減少咗對球員質素嘅依賴

24

唔知聽日對富咸會點出呢
希望多啲輪換

比比 巴丁 安蛇
Esr
何妖 埃及
沙哥 Mari 浩定 葡哥

安蛇 後備算啦

Ajax4次歐聯冠軍
講真你話中游隊隊big4水平
我又唔覺邊隊中游放係十年前可以爭到前四

安蛇富咸屠夫

呢場好似係提早出線之後出後備

出啲會賣走嘅人比人睇板啦
希望r返個靚價

安哥上次3助攻

足總決賽勁到
然後成季得幾場好波

佢唔死扭已經好好

Hakimi on his Italian experience: "Conte loves us, Inter is my future"

Former Real Madrid fullback Achraf Hakimi has talked with La Repubblica about Inter and his coach Antonio Conte, who have led the club to the current first place in the table: "The coach is with us no matter what happens, he's like an older brother. Many of us were new and we managed to know each other better, then the Champions League elimination allowed us to focus only on Serie A".

Scudetto could be the nearest future for Inter and the Moroccan player: "We are talking about it (scudetto, ndr) but with respect, we know we haven't won yet. We are not hiding because it's the clear target, but there are still a lot of matches left". Inter count a lot on the amazing class 1998 fullback, who's been involved as testimonial in the campaign for the launch of new Inter logo: "It's been an honour, I like it because it looks to the future, a future that we could build together. I'm happy here, I hope to stay with this club for a long time".

人地有歐聯打，你阿仙奴連歐霸都唔知有冇

唔覺呢件有幾好
我要攻強守廢 我唔撚好正正經經買個翼
打閘既唔識守要來把屁

佢啲帶波永遠唔離腳
一反擊就覺得好慢

點解查飛狗打工打得咁有衝勁

佢哋同六日狗一樣計傭多勞多得

有錢分
同埋有堆真係以為自己執行正義
之前有個癲到禁低個人落地下，以為自己係popo

覺唔覺得香港中小學應該要教權力與義務、路西法效應等等有班人有少少權力就會迷失

小學識路西法效應咁深既野咩

中學教都得，講啲邏輯/例子就好易明，等啲學生早啲認識到制約有幾重要

學左國安法都知要制約蟻民

Achraf Hakimi to Repubblica: “I’m planning my future with Inter. I hope to stay for a long time, I’m happy here”.

Arsenal will sign a new RB but have never opened official talks for Hakimi as of today.
Lamptey is not on top of the list. Bellerin’s gonna leave the club. ⚪️🔴 #AFC

權力與義務其實小學常識有教
依加就教跟黨走算撚數啦

其實西甲都幾多後生又唔差既閘

今晚係咪足總杯
我見英超得2場

Emi Buendia: "I could have changed club but I wanted to bring Norwich back in Premier League. I don't know what will happen in the next year, I follow the whole European football but I'm very keen on Premier league" [@DiMarzio]

安蛇富咸殺手
不過咪出esr saka等陣又傷

查飛狗幾錢人工？

咁撚搏為咩

你叫一個獨裁者教權力與義務

有正義感

車對鏝

Willock條撚樣點解無得出

Héctor Bellerín is going to leave Arsenal, according to @FabrizioRomano .

再見B2

正常情況下
依家咁唔洗講啦心中有紅太陽就贏了

快躝

10a好生猛

下半場換佢b2b拉
紐記攻唔入咁

泊哂大巴無乜支援比到佢

西喊啲後防

笑左 RC 再 OG

pepe個價買到幾件明詩
屌啦星

Skill move og

因咩拎紅
睇緊netflix

新麥士文勁到

Maximin raphinha
兩件都屈過pepe

自己控甩落腳鏟空 鏟飛人

自己推甩落腳鏟 2黃1紅 之後隊友 OG

連加特已回塘

照計入？
以為食全餐

開波第一球奧幫拿都好牙煙
呢球又任麥明詩推

連皇8入球 連續贏好多場

點解唔買我哋細梅papa

派膠

法比安派埋膠 2:0

冇前四了

法比安司機

牛油安

牛油安番黎啦

奇蹟半大

重度

法比安真阿
要比洛克哥帶領紐卡素護級

幫找卡素護級

派得咁過癮

牛油安派完省個波教笑笑口

不如買麥明詩算啦

無LA 後防咁性感 重要輸2:0 打少個

卡數又可以留多年

起碼五六十萬

佢真係重度

fake ball

唔係後防同牛油安紐記都無乜攻勢

我地送件撚羊俾佢

意假野九成伏
英超d水貨過曬去都屈機就知水平幾低

以前爺爺閘位都係用青訓/賣幻幻就算

西咸卡數都豬

韋斯咸成條後防中度都可以排第四
我哋到底做乜鳩

岩岩係咪牛油左

無左d rice兩隊波咁

接高波輕鬆牛油
無見到比人撞

太陽曬到隻眼呀 清肯定無打過龍

呢啲波廢龍單手都接得實

爺爺揀人最鳩就係呢樣

閘位淨係睇速度
唔睇防守能力/波底/出波
搞到阿仙奴主攻個時
D進攻成日係隻閘度斷
而家歐洲強隊已經冇隊咁做

自從發掘25高之後
爺爺d閘都係2線料

咁廢奴呢

中間skip左幾場
以為唔想同菲臘親王喪禮撞時間

6667好屈
雲加最後嘅禮物

係右邊只係做葡哥跟班

廢奴拍入自己龍啦
比頓狗入波好侮辱

原來聽日對富臨 安哥又要助攻hattrick

麥明詩一拎波就得人驚

其實連加特點解叫林皇

祖國個邊叫佢林加德

牛油安又想牛油

似似地sane，sane打左翼唔洗花巧野，得過人同射波，有位就跑，之後曼城後期打右翼又扭，之後去到拜仁更加唔知踢緊咩，依家市場上右翼好似無乜選擇

椰子冇機會追平

點解人地咁識斬波搶點，我地唔多識

西咸依d波搶分英超top幾

盧保d頭髮緊貼浩頂

9981斬係耶子絕技嚟 邊有咁易學

12m

比連美斯射LA

布魯士咎由自取

卡數

洛哥救世未

椰子是無辜的

連美斯準備救世

連神

連美斯 又GOAL

牛油安好緊張
唔敢抬起個頭睇球十二碼

希望西咸反勝救下富咸

連美斯又入

仲要係撞柱入

我諗佢都好內疚

洛哥出場

洛克人

洛仔

咁都護到空門

有冇咁撚有信心射到咁盡

護空門

咁都入唔到
睇嚟椰子今晚

洛克人 GOAL

洛神

又係洛克人

好鬼刺激3-2

Willock

痴線 洛哥又救世

臭洛克又入
回家吧

平平地30m拎去用

後備殺手

牛油安都要失多一球
韋洛黑

倫敦之王

有價好賣

反洛死全家未

洛克人 連美斯 兩大球皇

洛哥

洛哥呢球重要到仆街

洛克人平時有咁勁咩

牛油安應該會喺更衣室喊

30M

西咸又係ON9 1分就收手LA 諗著拎3分

護級成功抵啦

一早出洛哥就搞店啦

和熱贏西咸，兩球4 分波

你條能樣根本係洛哥hater
洛哥借去紐記 只做入波角色
係2-3年前已經宣布左
原因係阿迷愈來愈危險
阿記形勢差左好多 水貨還好 青訓代價極大
俾人反撚死你都唔知咩事
全阿狗有咩中場比佢更有射門觸覺
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班西班牙炸彈狗同水貨湯馬士啦

活克人

佢頭鎚搶點唔差
係要佢做波牙煙

洛哥後上王

洛哥SUB 都幫卡數拎左6分

原文?

仲要係護級既四分波 勁到癲

達狗唔識用洛哥

比洛克人搞到豬錢

倫敦之王 洛神

臭蛇咩人都唔識用

反洛又輸

呢到個個都要死全家

我廠唔借垃圾
除左德曱個兩件

無位岩佢打，10號位要比ESR/迪加，ESR簡簡單單嘅走位同跑動洛哥反而做唔到

洛克哥又然連加特

中鋒。 屌打拿羊

Who

洛仔真係似藍斯
走位勁撚到

Willock收返黎做後備掂唔掂

賣到洛哥30m以上有機會買比素馬了

洛狗樣衰好多

唔掂

下遊後備料

洛克人同賀定啱踢紐卡呢啲波

+8

韋帝>連皇

痴撚線

岩呀，賣埋AMN/比爾連，睇下買唔買到咩人返黎，仲有續借迪加

基迪亞都係呢d中下遊料

但傳波，效率，防守都差過藍斯
仲要藍斯已經唔算勁

基迪亞英冠料

Wilson唔夠火力
佢地都要需奧巴美揚

我之前話洛哥踢法似KDB，俾人笑到仆街

藍斯已經唔算勁

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game.

藍斯其實都係美麗個幾季踢得好

阿仙奴既黑費

洛哥勁到護級英雄

13-14？

紐記報恩 30m買咗佢啦

簡單直接 唔洗做太多嘢 喺阿記叫佢地用波帶波 根本唔係佢地個範

呢一季大爆發令人另眼相看

幫左阿仙奴破十幾年無冠拎2次FA CUP

除左入十幾球果季同最尾一季，佢都係雞肋喎
成日指揮交通，傳波又妹

洛克人
身貪+10m

Willock 身價升到幾多

洛哥！

50m

我韋洛克降臨

clark成條頸都係血

Real Madrid make Martin Odegaard decision

Real Madrid are not open to selling Martin Odegaard this summer in a story that seems to swing back and forth every week.

After six years at the club, Martin Odegaard’s future is far from certain.

Depending on when or where you have done your reading this season, you likely think Real Madrid will sell Odegaard to Arsenal, they’ll let him go out on loan again, they won’t sell him at all or they haven’t made a decision yet.

Arsenal want him and it’s not hard to see why. His quality is evident and, at only 22, he has his whole career ahead of him.

According to Marca, Odegaard is now seen as one of Real Madrid’s ‘untouchables’ and will not be leaving the club.

Although Real Madrid need to raise cash to buy Erling Haaland from Borussia Dortmund this summer, they are not planning to sell Odegaard to help with that move.

It did always seem like a difficult deal for Arsenal to pull off.

If Odegaard impressed enough that Mikel Arteta wanted to sign him permanently, that was always going to make things either more expensive or impossible. If he performed at a level that made Real Madrid want to sell him, Arsenal wouldn’t really want him either.

As things stand, it seems unlikely Odegaard will be an Arsenal player beyond the end of this season, but, as we noted when he first moved here, Odegaard took a shirt number he knew he could keep, so perhaps the player will have the final say this summer.

廢到on9
除左個入波 其餘時間得個跑字
比親波佢都失
希望佢永世留係狃

Ok 雪到季尾

藍斯勁在走位入楔個下
不過腳下功夫都係麻麻地 同埋無乜仲大局觀
未必塞到落達蛇而家呢套

撐洛仔都是好人

10號位試過，佢又無ESR同迪加個大局觀同埋比波嘅稅度，ESR做嘅野睇落簡單，但無乜人做到，之後6號同8號位，xhaka嘅長傳佢又無，partey推波直線佢都做唔到，完全諗唔到有乜位佢踢，反而青年軍仲有幼幼Azeez可能仲岩達sir嘅10號或者6號位

救番卡數

洛域治又升返上黎

出年會落返去

坦蛇又輸緊兩粒

JW > Linmessi

13年世青冠軍成員

老實講
Willock同阿叔實力未到正選
但做後備綽綽有餘

卡數d人係咁吹奏洛哥

ESPN :

奧巴美羊現正在家中休養，離開醫院後還沒有和一線隊一起訓練。 儘管阿迪達沒有排除他參加對陣富咸的比賽，但下週五對愛華頓的比賽是一個更現實的回歸日期。

30m拎走

weak

廢梅連降班隊都冇得出

列斯以前都係英國班霸tim
荷甲水平唔洗討論啊嘛？
Ajax喺你講嘅英超big4全盛期又可以爭到勝咩？

淨係李城都勁咗好多啦
當然你big4都無咁穩定都係一部分原因
但最主要以前中下游直頭隊隊高q大棍
依家成個中游都有能力踢地面波
睇吓英國國家隊人腳風格都明顯見到咩事
技術、體能、戰術都拉近咗
淨返包括爭勝心、穩定性咪比以前更加明顯反映喺成績度

雲加尾段根本就係走緊下坡
食咗咁多年老本，所以對我嚟講呢幾年都係合理嘅還款期

屌奶星天日就收富臨皮，落返英冠啦

牙洛打派對個後備位 點睇

條友要打前一格啦

英格蘭又foden又山曹
佢青訓做得好 山曹之後彈出好多人

第一球成個世一摩咁

J片似耶耶托尼

達今季用rowe之前試過咁用willock
廢到仆街
瘋狂自轉

要佢幫手破密集尤其廢

佢根本唔係10號位
擺佢踢box to box/宜家何妖打嗰個位（內鋒中場）
可能好勁

鏝盤?

不了 佢打何妖個位會打唔到組織
佢視野太差 創造力又唔夠 配合又唔夠 點打

格離好多迷洛

有冇人睇過呢條架妹
同av有乜分別

Of players with 10 or more open play shots in the Premier League this season, Joe Willock has the second highest conversion rate behind Gareth Bale. 30% of his shots have gone in the net.

痴撚線 點解好似講緊第二個人咁

咪扮唔識啦ching
人地真係拍av㗎

Fabrizio Romano on the #Arsenal RB situation: “Arsenal will sign a new RB but have never opened official talks for Hakimi as of today. Lamptey is not on top of the list. Bellerin’s going to leave the club.”

其實洛哥根本唔廢

係唔啱達狗戰術

洛哥入球能力同走位意識係全隊最勁
呢兩樣係佢強項嚟
落後可以換佢出嚟當打多過前鋒

唔係呀

佢直頭正過友田

迷洛

打歐霸啲google隊
對面多空位俾佢狂插上佢好撚勁

最後一句喜訊

咁快手賣比佢地算

雖然比狗真係廢 但話哂都青訓一路打上嚟

撐青訓

咁個標準都唔同
你放xhaka去紐記都會成個沙比咁

放廢鋒去紐卡素都會變奧雲

走埋比狗 真係成隊都無哂

比狗好似係依家年資最大？

洛哥=新連加特

賣走佢好嚟好去 活克都踢得起隔離阿叔仲on99咁

Emi Buendia has provided more assists (15) than any other player in the Championship this season.

叔上場motm

咪拖拖拉拉咁係雙輸

買唔到保安買佢都好

比狗走左 6667最大年資

噏錯
買唔到奧狗買佢都好

比比鳥走咗，之後應該柏芝一隊年資最長 (如果佢冇被賣走)

比狗走
年資最大變6667了
跟住係咪埃及 沙哥

屌咪即係o仔過到黎變番神童一樣

咁如果比狗真係去到psg都會替佢開心既

俾隊長柏g做

又見證住一代人走哂

已經搵到洛克人買家了

比狗呢

30m放
60m送埋叔哥 nk

爺爺時代嘅球員得返佢地

Psg

埃及哥

隔離找卡數班弟兄話俾唔到15m
應該冇

打阿狗果陣都唔覺佢可以搶到人波

仲有holding

韋斯咸係咪想要 Nketiah

果陣後備多 無乜feel

淨係記得一打起左 俾隻49000收山

福狗牌都無張

仲有坦 2017
叔都係2017 上一隊

呢兩個我當佢走左架喇

咁計Nelson洛哥nk 都係2017上一隊打歐霸
叔直情2014

下季青訓同幻幻收成期

最已陣

匹配買家

Nketiah - 西咸
洛克 - 卡素

唔洗爭了，達蛇2012

主帥都唔記得咁忘本

杜蛇定光頭囝

其實今年啲幻幻都幾好 下年收返啲中堅就不得了

支持哥狗

但今晚似杜蛇贏

咩事

緊係撐哥狗
軌獌痢熱全部都要四大雞胸🙏🏻

85 台叫咗兩個茄喱啡上去講波
其中一個好似之前大陸舞

戴綠帽

卡數都爭唔到正選

對叔好多bias

打完科興都中

癲欣

沙哥依家唔失禮我地

黑左？無VAR

連加特咪又係咁

因為依家阿狗中場廢 條友正選咁耐冇一季打到歐聯

鏝控球得35%

Steve Bruce on Willock: "We would love to keep him here. He is the type of player you'd love to build your club around. Whether we can or not I'm not quite sure."

丁力

你班友真係講極都係呢樣
講到冇歐聯打係佢一個人造成

鏝隻耶蘇仔都係麻麻

達蛇玩爛咗撚伯件玩具 依家車仔勁撚到

一黎果季狂自爆食紅食黃 季季前四咪斷係佢手
之後就一沉不起 唔能關牠事？

嗰季中場卡叔重傷 藍斯又定期傷
中場得沙卡 燒 同coq
後防同期夠簽埋細梅 又唔見你將冇歐聯打歸咎落細梅到

轟好撚勁對攻破到鏝迫搶
比著我地縮哂喺後面比人任屌

但曼城好hea

轟班球員好有信心

好肯攞波過人

對我地嗰場仲hea

達狗戰術情願輸一粒
好過同人搶
根本係達狗戰術選擇問題

呢個真
不過我覺得出後生果班都做到7-8成

愛狗奇陣失前四唔講，走去怪個球員

唔係話咩...早排西布朗炒車5:2...
勁多人出黎話一早就知杜廢..虛火個D...
但其實佢接手勁撚到癲...英超好似淨係輸左比西? 羸左8-9成 和小小
追番勁多分...仲要歐聯入埋4強...
雖然我都覺佢係PSG勁廢...但帶車堅勁

老老實實 我覺得以我地陣容同鏝對攻會輸得仲柒
學上年fa cup贏鏝打防反仲好

咁既人腳 正常人教都要有前4啦 係撚伯太廢

每個領隊上任都有蜜月期啦
愛狗n場不敗 達哥有fa cup
下一季咪又係打到碌柒咁

對精工留力爺爺曾經講過前4大過冠軍

派狗可唔可以做到洛迪做既野

Team news: Auba, David Luiz, Odegaard, Tierney

We've checked-in with our medical team ahead of Sunday's Premier League match against Fulham.

Here's the latest update:

Pierre-Emerick Aubameyang

Auba continues to recover after contracting malaria on international duty. Auba will be unavailable for Sunday’s match and will continue to be supported and assessed by the medical team in the coming days.

David Luiz

Right knee. David is recovering well after the successful small procedure on his right knee and is rehabilitating with the medical team.

David has started to run, is progressing well and continues to aim to be available in the next few weeks.

Martin Odegaard

Right ankle. Martin will be unavailable for Sunday’s match against Fulham, but is hoping to be back in light training next week.

Kieran Tierney

Left knee. Kieran sustained ligament damage to his left knee during the match against Liverpool on 3 April.

Kieran is currently rehabilitating with the medical team and is hoping to be back in full training within three to four weeks.

There were no further health or injury issues from Thursday’s match against Slavia Prague. All other players in the men’s first team squad are currently available for selection.

As part of Premier League protocol, all members of our first team squad and support staff continue to be regularly tested for COVID-19.

球證黑哨

Most minutes played by players under 21 in the Premier League this season.

黑你老母，擺d弱智陣，冇黑哨都輸啦

今年撚羊唔聽話，有防無反
同埋打呢啲大戰用拿好難打到防反

牙叔好撚早上一隊，可惜

講得好！

佢肯打閘咪好無料又要打中場

迷雲成日賴黑哨

當年喱隻比比鳥..過去PSG痴下冠 玩fashion啦
走到對大家都好

鏝個龍

Kieran Tierney hoping to be back in training in three to four weeks. That would give him some hope of playing in the Europa League final, should Arsenal make it that far.

收左車狗幾錢

出到都唔fit啦

出出下唔出又唔返切

冇kdb又出丁力 鏝可收工

出又唔出晒 on99咁

250今年廢到

咁嗰季季尾對白禮頓個十二碼都關佢事嘅

250廢到

丁力嗰種廢比個波都咁大力

Werner都係托柒咁上下料

咁都要成50m

阿狗廿唔廿一班撚屌都係一樣水平

250

一留長髮留鬚個年即柒

一食齋就收左皮

曼城個文迪進攻都幾撚廢

Foden 好有以前牛奶種靈氣

呢隊曼城咁撚多錢砌出來，但今日踢落同以前雲爺爺果隊廢陣無分別

啲動作真係幾似
但佢應該再勁啲

科頓勁好多

岩岩果下
簡迪壓住都可以推生個波
牛奶應該推兩下就訓左地

未來世三級數

阿狗幾時可以出個科頓呢d級數既中場

杜蛇會唔會歐聯雙殺埋哥狗

皇馬炒車

軌過到皇？

曼城下星期再到返去溫布萊搵熱刺出氣

好扭過禾狗

根本冇心踢 hea到

其實都睇得出鏝班友根本wfc個足總杯

但人地係女叫緊糊n冠

佢都係得左cup右cup
單對單會俾人守死

難得入到r連4強

哥狗打親盃賽都勁保守
等睇歐聯首回合又係出類似嘅陣
諗住和或者小勝一球
次回合再睇住嚟食
結果又係首回合和或者輸
次回合谷唔起又出局

Esr相信師承哥蛇嘅達有能力點石成金

但係搞傷左kdb

esr

Kdb今年好似差啲

講真foden打鏝城佢梗係如魚得水啦
你要佢過黎我地度carry下先講
咁同牛奶比唔公平